有冇人試過打飛機打到沉船？

最近不停J幾個IG女神

好清純但係又著得幾性感咁啦

其中一個每日不停J不停J

最後發覺成日諗住佢

見到佢同男朋友一齊就有啲唔開心

點算好

睇多d av

AV冇女朋友感覺

咁都叫沉船？

頂多叫單戀

竟然冇人試過

內容小左啲野，好難幫到。

你唔好咁撚痴線啦大佬

唔知點解 我唔想放佢出嚟俾人J

咁點算好

J完影篤精比番你睇 ？

睇d女朋友題材av

Share黎一齊打

仲以為你話中意左自己條撚

以為係軍事post

AV真係冇咁正

不要暗戀

仲以為番大陸邪骨同技師沉左船

大把

仲以為愛上左手定右手

好撚變態啊師兄

咁你應該諗下佢男朋友日日都啪到佢成肚精
仲覺唔覺有女朋友feel?

試過
日日返屋企就迫不及待j佢

樓主試下掉返轉咁諗
就係你J左條女
條女既男朋友都唔知
咁咪有綠帽FEEL
NTR最高

唔識既人無乜代入感 J同事都有時會
但quit左間公司 就慢慢無feel